第一次網上買ikea野就送錯貨

買左張電腦椅 砌到一半先發覺唔撚似

個紙皮箱又乜鳩都無寫

之後上網睇要親身去分店換 屌你老母

唯有照用

所以呢？

所以提下人送錯貨都要消費者自負既公司唔好幫襯

臭手到咁，得閒積下陰德啦
買過兩三次都無事

唔識得打電話去據理力爭？上連登開post你覺得有咩用 駛唔駛幫你公審間公司

打去消委會啦